準備見證今季英超第一場0-0誕生

兩隊波廢到

今次樓主唔會燈
0-0機會好大

完啦樓豬執唔少

真 剩返2分鐘點會入波 神仙咩

樓主已經燈到場波得翻10分鐘先敢開po

佢早2日燈到熱刺